★又唔見左三色貓2日！

🐈

老貓食唔到游b轉基？
早前就搞蓋清
依家又撩三色貓

去左游B屋企

返咗去牙joe baba的懷抱了

😱😱😱反骨仔

😂😂😂

返左天國老家了

三色貓都變節

佢走你糧？